開始見到連登仔攰了

其實場運動發展到今時今日，無力感同埋壓力都愈來愈大。林鄭，黑警，中共，鄉黑，藍絲一大堆pk而家可能係屋企大覺訓，分分鐘仲有錢收，可能係OT錢或者貪污錢冇人知，要口罩又有CSI口罩唔駛食炒價。但大家要記住目標係咩，睇番梁天琦d speech又好，睇黑警gif又好，總之要記住邊個先係我地要對抗既野。做人一定係取易不取難，特別係長期抗爭好易會有疲倦既時候，好容易會屌同路人。當大家屌左政府成半年都仲係比黑警食住一定會有種無力感，但冇必要，完全冇必要拎淺黃同中立人士開刀。6號同男人eeetv呢d根本就係好minor既野，但點解咁快比人講到上熱門，因為對手冇後台，唔似黑警會打9你地，比連登仔屌下就喊住say sorry，拍video澄清，係咪覺得好有成功感呀你地？但打壓手足個班pk係隔離當笑話咁睇咋。

雖然6號咁講係好on9，我都好嬲，但佢都知咩事咪算數lor，我地要做既係拉攏中立同淺藍人士，要話比佢地知，我地appreciate 佢地做任何支持手足既野。而家做錯少少就又打又嘈，如果我係淺藍只會更加藍，因為我做咩都一定比班'深黃'既連登仔屌，6月又冇講野，721又冇開po點點點。唔係叫大家由得佢地，但只要唔係藍既我地都應該鼓勵佢地支持手足。

要記住一點，人一定係為利益，中共玩到咁大，因為佢多錢多人。睇下班藝人就知，明明大陸都冇人識但都寧願含大陸條撚，點解？因為佢係大陸冇人識分分鐘都搵得多過留係香港。我地最吸引人支持我地既係文明社會對自由同人權既追求，大陸對全世界既金錢利誘係點大家都有眼睇，連歐洲國家都要含大陸條J就知道我地對抗緊既係一個咩政權。大陸係on9，但佢有本錢，唔好輕視中共，成日話支爆支爆但睇下中共頂住個市到今時今日就知都有d料到。我唔知中共底子幾深，我都希望香港聽日就抗爭成功，但學手足講句，堅持落去先有希望。我地要做既係keep住去感染人去支持我地，外國文宣，黑警推人落街，警暴強姦，黑警同鄉黑食埋一台呢d先係我地要推上熱門既野，而唔係咩男人eeetv，馬明支唔支持大陸個d

推

有手足還押150天聽日上庭

報捷!!Youtuber戰線首輪成果+本人向連登仔挑機

push

中共玩到咁大唔係因為佢多錢多人
係因為佢識玩
係佢知道點分化人
佢知道啲人會喺咩情況下對佢低頭
而唔係企喺佢對面嘅一方，只要統一到
咁就成為左佢嘅人，亦可以話係一種信仰

所以我方要成功，係要令人覺得我地嗰套係掂，令更多人轉投我方，甚至係藍絲都好，我覺得佢唔係黃唔緊要，如果迫人係黃嘅先可以入嚟
我諗自覺係藍嘅冇必要自己走入嚟，只要佢係相信呢一套，其實佢係黃定藍又有咩所謂

我知好多連登人覺得對方係藍就唔信佢，但如果人地有思想同諗法想幫我地（就算佢覺得我地係黃都想幫我地喎），點解人地可以拋開呢樣野嚟幫我地，我地又唔可以接受呢

最後笠個頭盔，有啲藍絲一樣唔認同721 黑警嘅所作所為，咁你又覺得人地係黃絲？咁算唔算係「被黃絲」